元朗最新野餐資訊

有5-6架警車 載有綠衣防暴
由元朗警署向南面圖書館駛去

圖為警署後門

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!